點解膝頭哥叫膝頭哥

點解唔叫膝頭姐

點解格甩底唔叫格甩面

點解膝頭哥唔食辣椒醬

因為冇左個頭

如果叫膝頭姐, 你又會問, 點解唔叫膝頭哥

因為想你尊重佢

我都想問好耐架啦
究竟乜嘢叫格甩

點解個哲學家要將自己命名為格拉底

點解腳指公唔叫腳指婆？

點解lin頭會叫做lin頭

其實係二次大戰後大量大陸移民湧入香港
但係講廣東話又唔正所造成
本來係叫膝頭蓋 唔係膝頭哥

哇 即刻明白了

仲有鼻哥？

，鼻蓋